車汪對腳粒痣算不算畫龍點睛。。。

畫蛇添足囉
咁能醜。。。

算...好想幫個粒痣染上一點白色

?

系吾系呢個 素顏樣衰到除衫刀矛人屌

多左啦，成個人...

6永又黑多個

錦上添花

幾樣衰下

好想抽插佢

又靚又可愛又性感